【僭建風波】梁君彥否決提出緊急質詢或休會辯論 指無迫切性

【星島日報報道】新任律政司司長鄭若驊住所被揭發有僭建。立法會主席梁君彥不批准民主黨議員林卓廷，在明天立法會大會上，提出緊急質詢或休會辯論。梁君彥表示，議題並無迫切重要性，認為議員可循其他渠道跟進。

林卓廷早前去信梁君彥，要求根據《議事規則》，動議在明日會議辯論僭建事件對政治委任制度的影響。

梁君彥透過秘書指，議員即使不在會議進行辯論，亦不會失去表達意見的機會，決定不批准要求。

一見到梁君彥三個字就諗起梁耀忠

宗仔

一諗起梁耀忠就想起石禮謙